Vpředu uprostřed je okno, veší taky lampa. Venku je slunce. Nalevo uprostřed v Uprostřed stojí křeslo, na křeslo sedí jedna žena. Napravo uprostřed stojí skříň, na skříňě stojí radio. Vpředu nalevo stojí postel, na postele leží jeden muž, myslím že, ten muž je nemocný.
